（無圖）何雁詩好大波

講真樣又唔差之餘又有身材，呀fat真識食

但食煙

月巴

咁好肉地都係狗仔式ga啦, 唔通真係瘋狂打車輪咩

有傳聞佢𠝹手 𠝹到花曬

所以一定著長袖去遮住

第一張真係好撚正

佢件3想點？一係著一係除啦

咁先誘惑到你